入嚟發洩下自己

死肥婆落地獄啦屌你老母

支持巴打